手足聽日記住帶果籃致謝信去天水圍警署多謝陳sir

約埋私煙BB就岩晒數
成班善忘撚

黑警死全家

正想講，
部份人真係好善忘+奴才格

差佬有返啲基本禮貌，成班人就搖哂尾，成條狗咁

岩岩有煙花
黑警有冇出黎救你地？

吹奏撚表揚撚
屌晒你地

岩岩讚過黑警既
你地對唔住義士烈士
因為佢地全部比黑警害既

推

原來真係有傻9 想送果藍

大家時刻謹記

黑警無一個無辜

近呢兩日見到有post幫黑警洗白
大家小心

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

有智障送撚左啦

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

以後邊個手足讚黑警 果個一定係鬼